<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="settings_search_mirror">
        <item>MIUI+ Beta</item>
        <item>Connexion &amp; partage/MIUI+ Beta</item>
        <item>Combo Écran;Duet;Multiscreen;Duo;Computer;Mirror;MIUI+</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_message">
        <item>"1. Désactivez le point d'accès portable, Mi Share ou la diffusion sur votre appareil mobile avant d'utiliser cette fonction.
2. Désactivez le Wi-Fi sur votre appareil mobile et votre ordinateur.
3. Assurez-vous que votre appareil mobile est proche de votre ordinateur. Vous ne pourrez pas connecter des appareils s'ils se trouvent à des endroits différents."</item>
        <item>Votre ordinateur utilise le Bluetooth pour détecter les appareils mobiles à proximité qui ont été précédemment connectés. Vérifiez si le Bluetooth est activé sur votre appareil mobile.</item>
        <item>"Les appareils mobiles ne peuvent pas synchroniser les données avec les ordinateurs lorsque l'écran est verrouillé. Par défaut, cette application ne permet pas de verrouiller l'écran lorsque votre appareil mobile est connecté à un ordinateur. Vous pouvez modifier cela dans les paramètres."</item>
        <item>"1. Appareils mobiles compatibles : Mi 11, Mi 10 Ultra, Mi 10 Pro, Mi 10, Mi 9 Pro 5G, Mi 9, Redmi K30s Ultra, Redmi K20 Pro, Redmi K30 Pro. Si vous êtes redirigé vers notre site officiel après avoir scanné le code QR, cela signifie que votre appareil n'est pas encore pris en charge.
2. Ordinateurs compatibles : Mi Notebook Pro 15\" Édition améliorée, Modèles Mi Notebook Pro 15.6\" 2020, Xiaomi Redmi G – PC Portable Gamer, RedmiBook 16, RedmiBook 14 II, RedmiBook Air 13. Téléchargez MIUI+ Beta pour votre ordinateur ici : https://plus.miui.com."</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_title">
        <item>"Vous n'arrivez pas à vous connecter en utilisant le QR code ?"</item>
        <item>"Vous ne trouvez pas d'appareils mobiles à l'aide de votre ordinateur ?"</item>
        <item>"Vous n'arrivez pas à verrouiller votre appareil mobile ?"</item>
        <item>Compatibilité</item>
    </string-array>
</resources>