<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">"Revenir à l'accueil"</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Revenir en haut de la page</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">"Plus d'options"</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Terminé</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Tout afficher</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Sélectionner une application</string>
    <string name="abc_capital_off">DÉSACTIVÉ</string>
    <string name="abc_capital_on">ACTIVÉ</string>
    <string name="abc_search_hint">Recherche…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Effacer la requête</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Requête de recherche</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Rechercher</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Envoyer la requête</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Recherche vocale</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Partager avec</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Partager avec %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Réduire</string>
    <string name="accessibility_enabled">Accessibilité activée.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Retour</string>
    <string name="address_dialing_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour passer des appels, afficher l'historique des appels et gérer les contacts."</string>
    <string name="afternoon">Après-midi</string>
    <string name="agree">Accepter</string>
    <string name="agree_and_next">Accepter</string>
    <string name="agree_terms">"J'ai lu et accepté les Conditions générales d'utilisation et la Politique de confidentialité."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"J'ai lu et accepté la Politique de confidentialité de Facemoji."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">"J'ai lu et accepté la Politique de confidentialité de Kika."</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"De plus, les services suivants se connecteront au réseau et accéderont à votre position :"</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_china">se connectera au réseau.</string>
    <string name="ai_button_desc">"Le bouton IA vous permet de déclencher Mi IA et d'utiliser les raccourcis Mi IA."</string>
    <string name="ai_button_double_press">Double appui</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Appuyez deux fois sur le bouton IA pour terminer les tâches personnalisées</string>
    <string name="ai_button_long_press">Appuyer et maintenir</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Appuyez et maintenez sur le bouton IA pour parler à Mi IA</string>
    <string name="ai_button_single_press">Appuyer</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Appuyez sur le bouton IA pour afficher les raccourcis Mi IA</string>
    <string name="ai_button_title">Bouton IA</string>
    <string name="album_introduction">Vous pouvez utiliser cette application pour gérer, éditer et embellir des photos et des vidéos.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">Provision</string>
    <string name="application_package_introduction">"Le programme d'installation du package est utilisé pour installer des applications tierces, y compris les services d'analyse avant l'installation et de recommandation d'applications après l'installation."</string>
    <string name="application_permissions">Autorisations des applications</string>
    <string name="back">Retour</string>
    <string name="backup_introduction">Vous pouvez utiliser cette application pour sauvegarder et restaurer des éléments sur votre appareil.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth est utilisé par le système pour la communication sans fil. Pour pouvoir fonctionner normalement, Bluetooth a besoin des autorisations suivantes :</string>
    <string name="boot_video_desc">Voir le monde en 2K</string>
    <string name="boot_video_replay">Rejouer</string>
    <string name="boot_video_skip">Ignorer</string>
    <string name="calculator_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour les calculs, la conversion des unités et des devises, et l'estimation de vos remboursements hypothécaires."</string>
    <string name="camera_application_introduction">Vous pouvez utiliser cette application pour prendre des photos et des vidéos.</string>
    <string name="camera_introduction">"Vous pouvez utiliser l'appareil photo pour prendre des photos et filmer des vidéos."</string>
    <string name="carrier_introduction">"Afin de vous fournir de meilleurs services, votre appareil peut envoyer périodiquement des informations sur la version de votre appareil, des données d'identification de l'appareil (y compris l'adresse IMEI/IMSI/MSISDN/MAC, MEID/ICCID) et des informations de localisation approximatives (y compris l'ID de la station de opérateur via Wi-Fi, réseau de données mobiles ou SMS gratuit. Le transporteur promet d'analyser les informations pertinentes uniquement pour améliorer la qualité des services ou pour fournir des services ou des technologies personnalisés, et ne divulguera aucune information pertinente à des tiers sous quelque forme que ce soit qui vous identifie personnellement. La déclaration spécifique du transporteur prévaudra. Consultez votre opérateur concernant le coût d'utilisation de ce service."</string>
    <string name="carrier_introduction_china">"Afin de vous fournir de meilleurs services, les processus exécutés sur votre appareil (y compris SystemHelper, RegService et Carrier Services) peuvent périodiquement envoyer les informations relatives à votre appareil et à votre carte SIM (y compris IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, adresse MAC , version MIUI, version Android, modèle d'appareil et spécifications matérielles de base), ainsi que des informations de localisation approximatives (y compris la région, les coordonnées, l'identifiant de zone et l'identifiant de la station de base) à l'opérateur via Wi-Fi, réseau de données mobile ou gratuit SMS. Le transporteur promet d'analyser les informations pertinentes uniquement pour améliorer la qualité des services ou pour fournir des services ou des technologies personnalisés, et ne divulguera aucune information pertinente à des tiers sous quelque forme que ce soit qui vous identifie personnellement. La déclaration spécifique du transporteur prévaudra. Consultez votre opérateur concernant le coût d'utilisation de ce service."</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Effacer</string>
    <string name="clock_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour visualiser l'heure, ainsi que pour utiliser la minuterie, l'horloge mondiale, le chronomètre, régler les alarmes, et plus encore."</string>
    <string name="close">Fermer</string>
    <string name="close_location_service_setting">"Vous pouvez choisir de désactiver l'accès à l'emplacement dans Paramètres > Protection de la vie privée > Gérer ou limiter les autorisations pour des applications individuelles dans Sécurité."</string>
    <string name="cloud_service_discount">Remises sur les forfaits de stockage</string>
    <string name="cm_terms_content">"Afin d'améliorer les services qui vous sont fournis, l'opérateur de réseau mobile de votre choix peut télécharger vos données personnelles et les informations sur cet appareil sur ses serveurs à l'aide de réseaux Wi-Fi ou d'une connexion de données mobiles. Ces informations ne seront utilisées qu'à des fins statistiques afin d'améliorer la qualité des services et de proposer des contenus plus personnalisés. Ces informations ne seront pas utilisées pour vous identifier personnellement et ne seront pas divulguées à des tiers."</string>
    <string name="cm_terms_title">"Accord de l'opérateur du réseau mobile"</string>
    <string name="compass_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour la navigation, ainsi que pour visualiser les coordonnées, la pression atmosphérique et l'altitude."</string>
    <string name="congratulation_label">Vous êtes prêt à faire sensation !</string>
    <string name="congratulation_swipe">Balayez vers le haut pour accéder au système</string>
    <string name="congratulation_title">Configuration terminée</string>
    <string name="content_description_complete">Terminé</string>
    <string name="content_description_start">Démarrer</string>
    <string name="content_introduction">"Le Centre de contenu regroupe le contenu et les services de plusieurs canaux. Vous pouvez y lire des articles, regarder des vidéos, consulter des articles vedettes quotidiens et recevoir des recommandations de contenu."</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">"Continuez à maintenir deux doigts pour permettre l'accessibilité."</string>
    <string name="copy">Copier</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"If you aren't connected to Wi-Fi now, your device will use mobile data. Using mobile data may generate additional carrier fees."</string>
    <string name="date_picker_lunar">Calendrier traditionnel chinois</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">"Régler la date et l'heure"</string>
    <string name="desc_fingerprint">Utiliser votre empreinte digitale pour déverrouiller votre appareil, vérifier les transactions Mi Pay ou pour vous connecter à des applications et services.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Utilisez votre empreinte digitale pour déverrouiller votre appareil, ou pour se connecter à des applications ou services.</string>
    <string name="diagnose_report">"Envoyer des données de diagnostic pour localiser et analyser les problèmes du système et améliorer l'expérience de l'utilisateur. Ces données peuvent comprendre des renseignements personnels (p. ex., IP, emplacement, etc.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos renseignements personnels, vous ne pourrez pas utiliser ce service."</string>
    <string name="disagree">Annuler</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Dans ce cas, vous pouvez choisir de ne pas utiliser cette application ou de limiter les autorisations dans les Paramètres."</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles permissions, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Dans de tels cas, vous pouvez choisir de restreindre les permissions dans les paramètres."</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">"Si vous n'acceptez pas d'accorder ces autorisations, vous ne pourrez pas utiliser cette application."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Dans ce cas, vous pouvez choisir de ne pas utiliser cette application."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser ce produit. Vous pouvez choisir de ne pas utiliser ce produit dans de tels cas."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser ce service. Vous pouvez choisir de ne pas utiliser ce service dans de tels cas."</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Dans ce cas, vous pouvez choisir de vous déconnecter ou de limiter les autorisations dans les Paramètres."</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">"Si vous n'acceptez pas d'accorder ces autorisations, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Vous pouvez activer ou désactiver ce service à tout moment dans Paramètres > Bluetooth > Paramètres supplémentaires > Mi Link."</string>
    <string name="disagreement_function">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos renseignements personnels, vous ne pourrez pas utiliser cette fonction. Vous pouvez choisir de ne pas utiliser cette fonction dans de tels cas."</string>
    <string name="disagreement_location_service">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles permissions ou de partager et de télécharger vos renseignements personnels, vous ne pourrez pas utiliser ce service."</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">"Si vous n'acceptez pas d'accorder ces autorisations, vous ne pourrez pas utiliser les services de localisation. Vous pouvez activer ou désactiver les services de localisation à tout moment dans Paramètres > Protection de la vie privée."</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">"Si vous n'acceptez pas d'accorder ces autorisations, vous ne pourrez pas utiliser les services du Compte Mi. Vous pouvez activer ou désactiver les services du Compte Mi à tout moment dans Paramètres > Compte Mi."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">"Si vous n'acceptez pas d'accorder ces autorisations, vous ne pourrez pas utiliser cette application."</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">"Si vous ne souhaitez pas accorder ces autorisations, vous ne pourrez pas utiliser Bluetooth. Vous pouvez activer et désactiver Bluetooth et ajouter des appareils Bluetooth dans les Paramètres."</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"Nous utiliserons les autorisations uniquement lorsque vous commencerez à transférer des données depuis votre appareil lorsque son écran est endommagé. Si vous n'acceptez pas d'accorder ces autorisations, vous ne pourrez pas utiliser cette application."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Dans ce cas, vous pouvez choisir de désinstaller, de vous déconnecter ou de limiter les autorisations dans les Paramètres."</string>
    <string name="download_introduction">"Téléchargements est une application fournie par Xunlei utilisée pour télécharger et gérer du contenu téléchargé (y compris le contenu de l'App Store, les vidéos, les mises à jour du système, les thèmes et le contenu du navigateur) pour les utilisateurs d'appareils Xiaomi."</string>
    <string name="early_morning">Matin</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Accessibilité annulée.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">"Vous avez activé TalkBack en appuyant sur l'écran avec 2 doigts pendant plus de 10 secondes. TalkBack offre un commentaire vocal aux personnes malvoyantes. Si vous l'avez activé par accident, appuyez sur le bouton Annuler et puis appuyez rapidement deux fois sur l'écran."</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Annuler</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="eras_ad">Apr. J.-C.</string>
    <string name="eras_bc">Av. J.-C.</string>
    <string name="evening">Après-midi</string>
    <string name="exclusive_member_merchandise">Marchandises exclusives</string>
    <string name="expand_button_title">Avancé</string>
    <string name="fast_application_introduction">"L'infrastructure de service d'applications rapides est une infrastructure de service de base qui prend en charge la distribution et l'exploitation rapides d'applications."</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link utilise les capacités Bluetooth MIUI pour vous permettre de vous connecter rapidement aux appareils Bluetooth à proximité.</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">dd/MM</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">dd/MM/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="font_hint_large">Taille de texte par défaut</string>
    <string name="font_hint_normal">Augmenter la taille du texte</string>
    <string name="framework_introduction">"Mi Services Framework vous permet d'utiliser Mi Compte, Mi Push, Analytics, et MIUI BI."</string>
    <string name="framwork_base_service">Pour vous fournir ces services, Mi Services Framework (Mi Compte, Mi Push, Analytics, MIUI BI) doit se connecter à internet, accéder à votre numéro de téléphone, IMEI et IMSI, et permettre à votre appareil de recevoir des notifications push</string>
    <string name="friday">Vendredi</string>
    <string name="friday_short">Ven</string>
    <string name="friday_shortest">Ven</string>
    <string name="game_introduction">"Le plug-in Jeux vous permet de vous connecter, de créer des commandes, d'effectuer des paiements, d'utiliser des coupons et de participer à des événements promotionnels."</string>
    <string name="google_service_introduction">"Pour pouvoir fonctionner normalement, Google Play a besoin de se connecter à internet, d'accéder à votre emplacement, de pouvoir envoyer des SMS et MMS, d'enregistrer l'audio, de passer des appels, d'accéder aux événements du calendrier, à l'historique des appels, aux capteurs, au stockage, à l'appareil photo, aux informations sur l'appareil et aux comptes."</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Classique</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">"Lanceur d'applications"</string>
    <string name="home_settings_title">Sélectionnez le lanceur par défaut</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Politique de confidentialité du clavier sélectionné</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Aucune connexion réseau. Consulter la Politique de confidentialité de ce clavier à %s.</string>
    <string name="ims_introduction">Le service IMS fournit des capacités de communication de base et est utilisé pour les appels audio et vidéo haute définition.</string>
    <string name="input_method_category">"Choisissez le clavier par défaut que vous utiliserez lors de la rédaction des Emails, notes et partout ailleurs. Notez que vous pourrez installer d'autres claviers plus tard."</string>
    <string name="input_method_setting">Choisir un clavier</string>
    <string name="install_preinstall_app">Chargement des applications…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">"Xiaomi Internet Communication Services vous permet de découvrir, de vous connecter et de communiquer avec d'autres appareils Xiaomi."</string>
    <string name="item_contents_wwarning">"Si votre appareil disparaît, vous ne pourrez pas empêcher d'autres personnes de l'utiliser et d'accéder à vos données à moins que vous ne définissiez un verrouillage d'écran. Ignorer quand même ?"</string>
    <string name="item_fingerprint">Empreinte digitale</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Écran de verrouillage uniquement</string>
    <string name="item_return">Régler</string>
    <string name="item_skip">Ignorer</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Plus de langues</string>
    <string name="language_settings">Choisir une langue</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Autres régions</string>
    <string name="locale_picker_title">Sélectionnez votre région</string>
    <string name="location_introduction">Les services de localisation fournissent une variété de services basés sur la localisation en fonction de vos informations de localisation.</string>
    <string name="lockscreen_introduction">"Le Carrousel de fonds d'écran vous permet de toujours recevoir de nouvelles images sur votre écran de verrouillage."</string>
    <string name="member_exclusive_medal">Badge de membre</string>
    <string name="membership_rights_tip">Connectez-vous à votre Compte Mi pour obtenir des avantages exclusifs</string>
    <string name="message_introduction">Vous pouvez utiliser cette application pour envoyer et recevoir des SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Le Compte Mi vous permet de vous inscrire, de vous connecter et de gérer les comptes système.</string>
    <string name="midnight">Nuit</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"J'ai lu et accepté la Politique de confidentialité de Mint Keyboard"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Politique de confidentialité du clavier Mint</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">"Vous n'avez pas de connexion internet. Vous pouvez voir la Politique de confidentialité sur %s."</string>
    <string name="miui_terms_no_network">"Vous n'avez pas de connexion internet. Vous pouvez voir les Conditions générales d'utilisation sur %s."</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Sélectionné</string>
    <string name="miuix_alphabet_indexer_name">"Barre d'index"</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Désélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Tout sélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Sélectionner des éléments</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Plus</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Annuler</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Confirmer</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Supprimer</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Désélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Tout désélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Annuler</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Chercher</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Tout sélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Tout sélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Sélectionner des éléments</string>
    <string name="miuix_indexer_collect">Collections</string>
    <string name="miuix_indexer_selected">%s sélectionné</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Tirez vers le bas pour actualiser</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Actualisé avec succès</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Actualisation…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Relâchez pour actualiser</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">"C'est tout pour le moment"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">"C'est tout pour le moment"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Un instant…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Chargement des éléments impossible</string>
    <string name="mobile_network">Utilisation des données mobiles</string>
    <string name="monday">Lundi</string>
    <string name="monday_short">Lun</string>
    <string name="monday_shortest">Lun</string>
    <string name="month_april">Avril</string>
    <string name="month_april_short">Avr</string>
    <string name="month_april_shortest">Avr</string>
    <string name="month_august">Août</string>
    <string name="month_august_short">Août</string>
    <string name="month_august_shortest">Août</string>
    <string name="month_december">Décembre</string>
    <string name="month_december_short">Déc</string>
    <string name="month_december_shortest">Déc</string>
    <string name="month_february">Février</string>
    <string name="month_february_short">Févr</string>
    <string name="month_february_shortest">Févr</string>
    <string name="month_january">Janvier</string>
    <string name="month_january_short">Janv</string>
    <string name="month_january_shortest">Janv</string>
    <string name="month_july">Juillet</string>
    <string name="month_july_short">Juil</string>
    <string name="month_july_shortest">Juil</string>
    <string name="month_june">Juin</string>
    <string name="month_june_short">Juin</string>
    <string name="month_june_shortest">Juin</string>
    <string name="month_march">Mars</string>
    <string name="month_march_short">Mars</string>
    <string name="month_march_shortest">Mars</string>
    <string name="month_may">Mai</string>
    <string name="month_may_short">Mai</string>
    <string name="month_may_shortest">Mai</string>
    <string name="month_november">Novembre</string>
    <string name="month_november_short">Nov</string>
    <string name="month_november_shortest">Nov</string>
    <string name="month_october">Octobre</string>
    <string name="month_october_short">Oct</string>
    <string name="month_october_shortest">Oct</string>
    <string name="month_september">Septembre</string>
    <string name="month_september_short">Sept</string>
    <string name="month_september_shortest">Sept</string>
    <string name="more">Plus</string>
    <string name="morning">Matin</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Cela permet d'utiliser les données mobiles et la connexion GPS en fonction de la demande de l'utilisateur. La synchronisation des comptes et d'autres éléments peut nécessiter l'utilisation de données mobiles selon les spécifications du smartphone."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">"À moins que vous n'ayez un forfait avec des données illimitées, l'utilisation de données mobiles peut générer des frais supplémentaires pour les opérateurs. Utiliser quand même les données mobiles ?"</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Annuler</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Vous pouvez restreindre la connexion de données mobiles dans les Paramètres plus tard</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Utiliser</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Données SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM par défaut pour les appels</string>
    <string name="multisim_settings_category">Paramètres de la carte SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 cartes SIM détectées</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guide de gestes</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gestes en plein écran</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Boutons</string>
    <string name="next">Suivant</string>
    <string name="next_fingerprint">Suivant</string>
    <string name="night">Soirée</string>
    <string name="noon">Midi</string>
    <string name="not_set">Non défini</string>
    <string name="note_introduction">"Cette application vous permet de créer, d'afficher et de modifier des notes."</string>
    <string name="other_settings">Paramètres basiques</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Activer</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Lorsque les recommandations d'annonces personnalisées sont désactivées, vous verrez toujours la même quantité d'annonces que lorsque la fonctionnalité est activée. Les publicités, cependant, ne seront plus pertinentes car elles ne seront pas basées sur vos préférences personnelles."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Désactiver</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Activer pour personnaliser les annonces</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Recommandation de publicités personnalisées</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Recevoir des publicités personnalisées en fonction des données de vos habitudes</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Mises à jour automatiques du système</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI sélectionnera le meilleur moment pour télécharger et installer les mises à jour. Votre appareil sera automatiquement redémarré pour appliquer les modifications.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">"Carrousel de fonds d'écran"</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance for Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Politique de confidentialité</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">"Recevez des images et des histoires sélectionnées sur votre écran de verrouillage tous les jours. Des Conditions générales d'utilisation s'appliquent."</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">"Conditions générales d'utilisation"</string>
    <string name="other_settings_location">Localisation</string>
    <string name="other_settings_location_summary">"Permettre aux applications et aux sites web d'accéder à vos informations de localisation pour fournir des services basés sur la localisation"</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Aidez à améliorer l'expérience de votre appareil MIUI en envoyant automatiquement les données de diagnostic, d'utilisation de l'appareil et des applications à Xiaomi. Cela aidera à améliorer la durée de vie de la batterie, la stabilité du système MIUI et des applications, etc.
Les données que vous enverrez contiendront des informations générales sur votre appareil et la manière dont vous l'utilisez (par exemple, le niveau de la batterie, l'activité du système et des applications, et les erreurs). Les données seront utilisées pour améliorer les appareils MIUI.
La désactivation de cette fonction n'affecte pas la capacité de votre appareil à envoyer les informations nécessaires aux services essentiels tels que les mises à jour du système et la sécurité.
Pour contrôler cette fonctionnalité, recherchez \"Utilisation et diagnostics\" dans les paramètres."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">"Aidez à améliorer l'expérience de votre appareil MIUI en envoyant automatiquement les données de diagnostic, d'utilisation de l'appareil et des applications à Xiaomi. Cela aidera à améliorer la durée de vie de la batterie, la stabilité du système MIUI et des applications, etc."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">"Envoyer des données d'utilisation et de diagnostic"</string>
    <string name="other_settings_user_experience">"Programme d'expérience utilisateur"</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">"Aidez-nous à améliorer nos produits et services en partageant vos statistiques et analyses d'utilisation avec nous."</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Afficher les détails</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">Démon MIUI vous permet de transférer des données depuis votre appareil lorsque son écran est endommagé.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Accéder au calendrier</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">"Pour permettre aux applications rapides d'accéder au calendrier ;"</string>
    <string name="permission_account">Accéder aux comptes sur votre appareil</string>
    <string name="permission_account_introduction">Pour se connecter avec le Compte Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">"Pour accéder au stockage afin d'analyser et de scanner les paquets d'installation"</string>
    <string name="permission_call_records">"Accéder à l'historique des appels"</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">"Pour permettre à vos autres appareils compatibles que vous connectez à cet appareil d'accéder à l'historique des appels. Cela ne se produira que lorsque vous aurez besoin de manière proactive d'utiliser l'historique des appels via un autre appareil. L'historique des appels et les contacts partagés par le système via Bluetooth ne seront mis en cache que localement sur vos appareils et partagés avec eux avec votre autorisation."</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">"Pour accéder à l'historique des appels afin d'afficher les postes bloqués"</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">"Pour accéder à l'état du téléphone, enregistrer les appels et mettre en pause les enregistrements pendant les appels entrants"</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">"Pour la sauvegarde des données d'alarme"</string>
    <string name="permission_contact">Accéder aux contacts</string>
    <string name="permission_contact_describe">Accède aux contacts</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Pour vérifier votre identité.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">"Pour permettre à vos autres appareils compatibles que vous connectez à cet appareil d'accéder aux contacts. Cela ne se produira que lorsque vous activez Bluetooth ou modifiez vos contacts alors que Bluetooth est activé."</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">"Pour utiliser la fonction de contact d'urgence de l'écran d'accueil en mode simplifié et afficher les notifications de conversation ;"</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Pour afficher les informations de contact correspondantes des SMS et MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">"Pour fournir la fonctionnalité de liste de blocage et appeler les contacts d'urgence"</string>
    <string name="permission_device">"Accéder aux informations sur l'appareil"</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">"Pour accéder aux informations sur l'appareil (par exemple, le nom de l'opérateur) ;"</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">"Pour accéder à l'état de l'appareil et le communiquer aux appareils portables ;"</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Pour envoyer et recevoir des SMS et MMS ;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">"Pour assurer la sécurité de l'environnement de connexion."</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">"Pour l'identifier les services associés aux différents appareils"</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">"Pour l'identification de différents appareils"</string>
    <string name="permission_direct_call">Passer des appels</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Pour ajouter des éléments à la liste de blocage</string>
    <string name="permission_download_introduction">Pour mettre en cache les éléments téléchargés et les enregistrer sur votre appareil</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Pour pouvoir trouver des appareils à proximité, Mi Link doit se connecter à Internet et nécessite les autorisations suivantes :</string>
    <string name="permission_imei_service">"Pour accéder à l'IMEI afin de fournir des services associés à votre appareil"</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">"Pour l'enregistrement de photos et de vidéos sur l'appareil"</string>
    <string name="permission_location">"Accédez aux informations d'emplacement :"</string>
    <string name="permission_location_describe">Accès à la localisation</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Pour accéder aux noms de réseaux Wi-Fi ;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">"Pour permettre aux applications rapides d'accéder à votre position ;"</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">"Pour afficher les appareils Bluetooth disponibles à faible consommation d'énergie ;"</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Pour accéder à votre position afin de fournir des services de découverte et de connexion via Bluetooth ou Wi-Fi ;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Pour accéder à votre position exacte afin de fournir une variété de services basés sur la localisation.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Pour la fourniture de services basés sur la localisation</string>
    <string name="permission_log_introduction">Pour la sauvegarde des logs</string>
    <string name="permission_login_introduction">"Pour l'ouverture de session et la gestion des comptes système"</string>
    <string name="permission_make_a_call">Passer des appels</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Pour permettre aux applications rapides de passer des appels ;</string>
    <string name="permission_message_introduction">Pour envoyer des messages aux contacts bloqués</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">"Pour accéder à l'IMEI afin d'identifier les appareils"</string>
    <string name="permission_phone_network">"Pour accéder au type de réseau afin d'optimiser et d'ajuster les éléments téléchargeables"</string>
    <string name="permission_phone_service">"Accéder au numéro de téléphone, l'IMEI et l'IMSI"</string>
    <string name="permission_photo_introduction">"Pour l'enregistrement des images dans la Galerie et les statuts de publication"</string>
    <string name="permission_photo_video">"Prenez des photos et enregistrez des vidéos: "</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Pour prendre des photos, enregistrer des vidéos et utiliser le flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">"Pour l'enregistrement, l'édition et la synchronisation de photos et de vidéos"</string>
    <string name="permission_read_app_list">Accéder à la liste des applications installées sur cet appareil</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">"Pour mettre à jour les applications téléchargées et confirmer les informations sur les applications utilisées par le programme d'installation du package ;"</string>
    <string name="permission_read_call_records">"Modifier l'historique des appels"</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">"Pour ajouter des éléments à l'historique des appels et supprimer les appels bloqués"</string>
    <string name="permission_read_contacts">Accéder aux contacts</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">Pour vérifier votre identité</string>
    <string name="permission_read_device_store">"Accéder au stockage de l'appareil"</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Pour accéder aux fichiers source téléchargés et aux fichiers de configuration source ;</string>
    <string name="permission_read_message">Accéder aux SMS</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">Pour vérifier à qui appartient cet appareil</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Pour accéder aux notes et aux pièces jointes</string>
    <string name="permission_read_send_message">Envoyer et recevoir des SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">"Pour permettre aux applications rapides d'envoyer et de recevoir des SMS ;"</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">"Pour envoyer et recevoir des SMS d'activation ;"</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">"Pour recevoir, visualiser et envoyer des SMS ;"</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Envoyer et recevoir des MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Pour recevoir, visualiser et envoyer des MMS ;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">"Accéder et modifier l'historique des appels"</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">"Pour afficher et modifier l'historique des appels."</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Accéder et modifier les contacts</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">"Pour permettre aux applications rapides d'accéder et de modifier les contacts ;"</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Pour afficher et gérer les contacts ;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Accéder et enregistrer des éléments dans le stockage</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Pour stocker, afficher, éditer, synchroniser et télécharger vos photos et vidéos.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">"Pour analyser et analyser les packages d'installation."</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Pour enregistrer des fichiers sur votre appareil après avoir pris des photos ou des vidéos.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">"Pour la mise en cache, l'accès et la gestion du contenu téléchargé."</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">"Pour permettre aux applications rapides d'accéder, de mettre en cache et de modifier des fichiers ;"</string>
    <string name="permission_read_write_file">"Accéder et enregistrer des fichiers et des photos sur votre appareil"</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">"Pour l'accès, l'enregistrement et la mise en cache d'éléments sur votre terminal"</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">"Pour accéder et enregistrer des éléments dans le stockage de l'appareil ;"</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">"Pour accéder aux éléments de l'écran d'accueil et les enregistrer ;"</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Pour accéder aux enregistrements audio et les sauvegarder</string>
    <string name="permission_recording">"Enregistrez les appels et l'audio: "</string>
    <string name="permission_recording_introduction">"Pour l'enregistrement audio pendant l'enregistrement vidéo"</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">"Pour l'accès et la sauvegarde des enregistrements d'écran"</string>
    <string name="permission_send_message">Envoyer un SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">"Accéder à l'appareil photo"</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Pour prendre des photos, enregistrer des vidéos et utiliser le flash ;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">"Pour déterminer s'il faut prendre en charge la fonction lampe de poche ;"</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">"Pour permettre aux applications rapides d'accéder à l'appareil photo ;"</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Pour passer des appels vidéo.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Accéder au micro</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">"Pour enregistrer de l'audio tout en enregistrant une vidéo ;"</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">"Pour afficher l'état de l'enregistrement."</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">"Pour permettre aux applications rapides d'accéder au microphone ;"</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">"Pour l'enregistrement audio"</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Pour effectuer une analyse antivirus et optimiser votre appareil</string>
    <string name="permission_write_device_store">"Enregistrer des éléments dans le stockage de l'appareil"</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Pour mettre en cache les fichiers de configuration source téléchargés.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Pour la signature et la gestion des comptes système afin de fournir des services Xunlei</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">"(Incluant la Politique de confidentialité et les Conditions d'utilisation de POCO Launcher)"</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Politique de confidentialité de POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">"Contrat d'utilisation du lanceur POCO"</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Carte SIM préférée pour les données</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Carte SIM préférée pour les appels vocaux</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" copié dans le presse-papiers.</string>
    <string name="privacy_policy">Politique de confidentialité</string>
    <string name="privacy_provision_more">En savoir plus sur la protection de la vie privée</string>
    <string name="privacy_provision_summary">"La protection de la vie privée est l'engagement derrière la conception de nos produits"</string>
    <string name="privacy_provision_text">"Nous nous engageons à respecter et à protéger votre vie privée. Privilégiant la recherche et le développement dans le domaine de la sécurité de l'information, Xiaomi travaille constamment à l'amélioration des méthodes, des pratiques et des solutions techniques qui protègent vos données. Nous partageons également nos dernières réalisations avec nos partenaires afin de garantir votre confidentialité à tous les niveaux."</string>
    <string name="privacy_provision_title">Confidentialité</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Nous protégerons vos renseignements personnels conformément aux lois, aux règlements et aux Politiques de confidentialité pertinents.</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data>Afficher la &lt;a href=%1$s>Politique de confidentalité&lt;/a> de votre clavier sélectionné.</Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Politique de confidentialité</string>
    <string name="recorder_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour enregistrer de l'audio et sauvegarder des enregistrements sur le cloud."</string>
    <string name="refuse_cookie">Refuser les cookies</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Pour pouvoir fonctionner normalement, ce service nécessite les autorisations suivantes :</string>
    <string name="require_authority_statement">Pour nous permettre de vous fournir des services de base, vous devez nous accorder les autorisations suivantes afin que nous puissions recueillir vos renseignements personnels:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Pour nous permettre de vous fournir ce service, vous devez accorder les autorisations suivantes afin que nous puissions collecter vos informations personnelles :</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Pour pouvoir fonctionner normalement, ce service doit se connecter à Internet et nécessite les autorisations suivantes :</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Pour pouvoir fonctionner normalement, ce service doit se connecter à Internet et nécessite les autorisations suivantes :</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Pour pouvoir fonctionner normalement, ce service doit se connecter à Internet et nécessite les autorisations suivantes :</string>
    <string name="saturday">Samedi</string>
    <string name="saturday_short">Sam</string>
    <string name="saturday_shortest">Sam</string>
    <string name="screen_recording_introduction">"Cette application vous permet d'enregistrer ce qui se passe sur votre écran."</string>
    <string name="security_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour nettoyer les fichiers inutiles de votre appareil, rechercher et neutraliser les virus, optimiser les performances de jeu, économiser la batterie, gérer les applications, les permissions, etc."</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">"Pour l'ouverture de session et la gestion des comptes système"</string>
    <string name="send">Envoyer</string>
    <string name="service_agreement">"J'ai lu et accepté les Termes et conditions."</string>
    <string name="service_company_adjust_content">"Accord de l'utilisateur Xunlei Network Services"</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy"><Data>Lisez et acceptez la &lt;a href=%1$s>Politique de confidentialité de Mi Link&lt;/a > avant de continuer.</Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi Internet Communication Services</string>
    <string name="service_location_share_policy"><Data>Lisez et acceptez la &lt;a href=%1$s>Déclaration de confidentialité des services de localisation&lt;/a > avant de continuer.</Data></string>
    <string name="service_mi_account">Compte Mi</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">Démon MIUI</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Contacts et Téléphone</string>
    <string name="service_name_album">Galerie</string>
    <string name="service_name_application_package">Installateur de paquets</string>
    <string name="service_name_backup">Sauvegardes</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Calculatrice</string>
    <string name="service_name_camera">Appareil photo</string>
    <string name="service_name_carrier">Déclaration sur les services des opérateurs</string>
    <string name="service_name_clock">Horloge</string>
    <string name="service_name_compass">Boussole</string>
    <string name="service_name_content_center">Centre de contenu</string>
    <string name="service_name_download">Téléchargements</string>
    <string name="service_name_fast_application">Applications rapides Framework</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in de jeux</string>
    <string name="service_name_google_service">Déclaration sur les services Google</string>
    <string name="service_name_ims">Service IMS</string>
    <string name="service_name_location">Services de localisation</string>
    <string name="service_name_lockscreen">"Carrousel de fonds d'écran"</string>
    <string name="service_name_message">Messagerie</string>
    <string name="service_name_note">Notes</string>
    <string name="service_name_recorder">Enregistreur</string>
    <string name="service_name_screen_recording">"Enregistreur d'écran"</string>
    <string name="service_name_security">Sécurité</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">"Plug-in de service d'écran d'accueil"</string>
    <string name="service_policy"><Data>"Lire et accepter notre &lt;a href=%1$s>Politique de confidentialité&lt;/a >."</Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Politique de confidentialité de Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download"><Data>"Lisez et acceptez la &lt;a href=%1$s>Politique de confidentialité Xunlei&lt;/a > et le &lt;a href=%1$s>Contrat d'utilisation des services réseau Xunlei&lt;/a > avant de continuer."</Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Politique de confidentialité</string>
    <string name="service_security_over_r"><Data>"Lisez et acceptez notre &lt;a href=%1$s>Politique de confidentialité&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>Conformément aux normes Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g>, une autorisation unique sera retirée dans une période de temps définie (environ &lt;xliff:g example=5 secondes id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) suivant l'arrêt de l'application correspondante. Si vous ouvrez l'application pendant cette courte période, l'autorisation sera alors retirée."</Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Activation de la carte SIM</string>
    <string name="servicestate_title">Déclaration sur les services de base</string>
    <string name="setting_locale">Définition de la région…</string>
    <string name="shut_down">Éteindre</string>
    <string name="sim_activation_introduction">"Le service d'activation de la carte SIM vérifie les informations de la carte SIM actuellement insérée pour s'assurer que les services MIUI peuvent fonctionner normalement. Ces services incluent Rechercher un appareil, Mi Message, créer des Comptes Mi à l'aide de numéros de téléphone et synchroniser les messages et l'historique des appels."</string>
    <string name="sim_card_detecting">Vérification de votre carte SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">"Impossible de trouver une carte SIM. Assurez-vous que la carte SIM est correctement installée et que vous disposez d'un crédit suffisant."</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Autoriser la connexion aux réseaux de données mobiles ? Si vous le faites, la carte SIM que vous insérez sera utilisée pour se connecter aux réseaux de données mobiles.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Vérifier la carte SIM</string>
    <string name="sim_card_detection">Insérez une carte SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">"Pour insérez la carte SIM, veuillez consulter le manuel fourni avec l'appareil."</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"La carte SIM n'arrive pas à se connecter au réseau"</string>
    <string name="sim_card_dial_card1">SIM 1 pour les appels</string>
    <string name="sim_card_dial_card2">SIM 2 pour les appels</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Sélectionnez la carte SIM lors de la composition du numéro</string>
    <string name="sim_card_network_card1">Données SIM 1</string>
    <string name="sim_card_network_card2">Données SIM 2</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continuer</string>
    <string name="sim_redetection">Vérifier à nouveau</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"Votre carte SIM n'a pas pu se connecter à un opérateur téléphonique valide. Assurez-vous d'avoir suffisamment de fonds sur votre balance et réessayez de vous reconnecter."</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Assurez-vous que vous savez comment utiliser les gestes en plein écran avant de sélectionner cette option.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Annuler</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gestes en plein écran</string>
    <string name="skip_underline">Ignorer cette étape</string>
    <string name="solar_term_autumn_begins">"Début de l'automne"</string>
    <string name="solar_term_autumn_equinox">"Équinoxe d'automne"</string>
    <string name="solar_term_clear_and_bright">Claire et lumineuse</string>
    <string name="solar_term_cold_dews">Rosée froide</string>
    <string name="solar_term_grain_buds">Petite plénitude</string>
    <string name="solar_term_grain_in_ear">Grains en épis</string>
    <string name="solar_term_grain_rain">Pluie</string>
    <string name="solar_term_great_cold">Grand froid</string>
    <string name="solar_term_great_heat">Grande canicule</string>
    <string name="solar_term_heavy_snow">Grande neige</string>
    <string name="solar_term_hoar_frost_falls">Descente du givre</string>
    <string name="solar_term_insects_awaken">Éveil des insectes</string>
    <string name="solar_term_light_snow">Petite neige</string>
    <string name="solar_term_slight_cold">Froid</string>
    <string name="solar_term_slight_heat">Petite canicule</string>
    <string name="solar_term_spring_begins">Début du printemps</string>
    <string name="solar_term_stopping_the_heat">Arrêt de la canicule</string>
    <string name="solar_term_summer_begins">"Début de l'été"</string>
    <string name="solar_term_summer_solstice">"Solstice d'été"</string>
    <string name="solar_term_the_rains">Eau et pluie</string>
    <string name="solar_term_vernal_equinox">Équinoxe de printemps</string>
    <string name="solar_term_white_dews">Rosée blanche</string>
    <string name="solar_term_winter_begins">"Début de l'hiver"</string>
    <string name="solar_term_winter_solstice">"Solstice d'hiver"</string>
    <string name="start_up_slogan">"Conçu pour l'expérience en plein écran"</string>
    <string name="summary_not_set">Non défini</string>
    <string name="sunday">Dimanche</string>
    <string name="sunday_short">Dim</string>
    <string name="sunday_shortest">Dim</string>
    <string name="system_navigation_mode">Mode de navigation système</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">"Le plug-in de service d'écran d'accueil vous fournit des fonctionnalités de base telles que l'écran d'accueil, l'interface utilisateur du système et des captures d'écran."</string>
    <string name="terms_of_use">"Conditions d'utilisation"</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Votre vie privée est très importante pour nous. Veuillez lire les Conditions d'utilisation ainsi que la Politique de confidentialité pour savoir quelles informations nous collectons, comment nous les utilisons et les différents choix disponibles.
Vous devez les accepter avant de pouvoir utiliser MIUI.
%s et les composants du Compte Mi se connecteront à internet et localiseront votre appareil."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Plug-in du système Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Gestionnaire des autorisations</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Assistant IA</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">"Coffre d'applications"</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Service de sauvegarde</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Fournisseur de localisation fusionné</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi Internet Communication Service</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Rechercher un appareil</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Jeux</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">"Écran d'accueil"</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">Visionneuse HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">Visionneuse HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">"fonctionnalité d'optimisation de la vue paysage"</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Composants du Compte Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">Démon MIUI</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">MIUI SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Réglage OS IA</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Installateur de paquets</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Fenêtres parallèles</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Phrases fréquentes</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Power detector</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Battery and performance</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Applications rapides</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">"Application d'élément sécurisé"</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">"Services d'activation Mi SIM"</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">services intelligents</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statistiques</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">", Service d'enregistrement automatique"</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Service de traduction</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Mise à jour</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">"Avant d'utiliser MIUI, vous devez lire et accepter nos Conditions d'utilisation et notre Politique de confidentialité. Nous protégerons vos informations personnelles conformément aux lois, réglementations et politiques de confidentialité applicables. Lorsque votre appareil est activé, les services suivants se connectent au réseau et accèdent à votre position :"</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">"Avant d'utiliser MIUI, vous devez lire et accepter nos Conditions d'utilisation et notre Politique de confidentialité. Nous protégerons vos informations personnelles conformément aux lois, réglementations et politiques de confidentialité applicables. Lorsque votre appareil est activé, les services suivants se connectent au réseau :"</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">"Fond d'écran"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">"Services Mi, Services de l'activation de la Mi SIM, Xiaomi Cloud, Trouver votre appareil, Ecran d'accueil, Game, Centre de jeux, MAB, Démon MIUI,  Composants du système MSA, services de traduction, Apps rapides, App coffre-fort, statistiques, Lien Mi"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Vous devez accepter la Politique de confidentialité de Facemoji avant d'utiliser cette fonctionnalité."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Vous devez accepter la Politique de confidentialité de Kika avant d'utiliser cette fonctionnalité."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Vous devez accepter la Politique de confidentialité de Mint Keyboard avant d'utiliser cette fonction."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Services Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, cartes intelligentes</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Framework de service Xiaomi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Politique de confidentialité de Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Politique de confidentialité de Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Anniversary of Lifting Martial Law</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Anti-Aggression Day</string>
    <string name="the_arbor_day">Arbor Day</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Armed Forces Day</string>
    <string name="the_armys_day">PLA Day</string>
    <string name="the_childrens_day">"Children's Day"</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Youth Day</string>
    <string name="the_christmas_day">Christmas</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Double Ninth Festival</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Dragon Boat Festival</string>
    <string name="the_easter_day">Easter</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Eve of Chinese New Year</string>
    <string name="the_fifth_day">Fifth day of Chinese New Year</string>
    <string name="the_fools_day">"April Fool's Day"</string>
    <string name="the_forth_day">Fourth day of Chinese New Year</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Hong Kong SAR Establishment Day</string>
    <string name="the_international_womens_day">"Women's Day"</string>
    <string name="the_laba_festival">Laba Festival</string>
    <string name="the_labour_day">Labor Day</string>
    <string name="the_lantern_festival">Lantern Festival</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Mid-Autumn Festival</string>
    <string name="the_national_day">National Day</string>
    <string name="the_national_father_day">"Sun Yat-sen's Birthday"</string>
    <string name="the_new_years_day">New Year</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Qixi Festival</string>
    <string name="the_partys_day">CPC Day</string>
    <string name="the_peace_day">Remembrance Day</string>
    <string name="the_retrocession_day">Retrocession Day</string>
    <string name="the_second_day">Second day of Chinese New Year</string>
    <string name="the_seventh_day">Seventh day of Chinese New Year</string>
    <string name="the_sixth_day">Sixth day of Chinese New Year</string>
    <string name="the_spirit_festival">Ghost Festival</string>
    <string name="the_spring_festival">Chinese New Year</string>
    <string name="the_teachers_day">"Teachers' Day"</string>
    <string name="the_third_day">Third day of Chinese New Year</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">"Children's Day"</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Youth Day</string>
    <string name="the_united_nations_day">United Nations Day</string>
    <string name="the_valentines_day">"Valentine's Day"</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Water Lantern Festival</string>
    <string name="thursday">Jeudi</string>
    <string name="thursday_short">Jeu</string>
    <string name="thursday_shortest">Jeu</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">"Régler l'heure"</string>
    <string name="title_fingerprint">Définir le mot de passe</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Écran de verrouillage</string>
    <string name="today">"Aujourd'hui"</string>
    <string name="tomorrow">Demain</string>
    <string name="trade_in">Échanger</string>
    <string name="tuesday">Mardi</string>
    <string name="tuesday_short">Mar</string>
    <string name="tuesday_shortest">Mar</string>
    <string name="user_agreement">"Conditions générales d'utilisation"</string>
    <string name="user_agreement_declare">"Avant d'utiliser MIUI, vous devez lire et accepter nos Conditions d'utilisation et notre Politique de confidentialité. Nous protégerons vos informations personnelles conformément aux lois, réglementations et politiques de confidentialité applicables. Lorsque votre appareil est activé, les applications et services suivants se connectent au réseau : Services d'activation Mi SIM, Xiaomi Cloud, Cloud backup, Find device, Home screen, Frequent phrases, Services de communication Internet Xiaomi, Service de traduction, Démon MIUI, Visionneuse HTML, SDK MIUI, Secure Element Application, AI Assistant, Batterie et performances, Détecteur de puissance, Joyose, OS AI Setting et Updater. Les applications et services suivants se connecteront au réseau et accéderont à votre emplacement : cartes à puce, gestionnaire d'autorisations et services intelligents."</string>
    <string name="user_agreement_declare_wifi_device">"Avant d'utiliser MIUI, vous devez lire et accepter nos Conditions d'utilisation et notre Politique de confidentialité. Nous protégerons vos informations personnelles conformément aux lois, réglementations et politiques de confidentialité applicables. Lorsque votre appareil est activé, les applications et services suivants se connectent au réseau : Xiaomi Cloud, Cloud backup, Find device, Home screen, Frequent phrases, Xiaomi Internet Communication Services, Translation Service, Démon MIUI, Visionneuse HTML, MIUI SDK, Secure Application Element, AI Assistant, Batterie et performances, Détecteur de puissance, Joyose, OS AI Setting et Updater. Les applications et services suivants se connecteront au réseau et accéderont à votre emplacement : cartes à puce, gestionnaire d'autorisations et services intelligents."</string>
    <string name="user_agreement_declare_wifi_device_gmscore">"Avant d'utiliser MIUI, vous devez lire et accepter nos Conditions d'utilisation et notre Politique de confidentialité. Nous protégerons vos informations personnelles conformément aux lois, réglementations et politiques de confidentialité applicables. Lorsque votre appareil est activé, les applications et services suivants se connectent au réseau : Xiaomi Cloud, Cloud backup, Find device, Home screen, Frequent phrases, Xiaomi Internet Communication Services, Translation Service, Démon MIUI, Visionneuse HTML, MIUI SDK, Secure Application Element, AI Assistant, Batterie et performances, Détecteur de puissance, Joyose, OS AI Setting et Updater. Les applications et services suivants se connecteront au réseau et accéderont à votre emplacement : cartes à puce, gestionnaire d'autorisations, ConfigUpdater et services intelligents."</string>
    <string name="user_agreement_declare_gmscore">"Avant d'utiliser MIUI, vous devez lire et accepter notre Accord d'utilisation et notre Politique de confidentialité. Pendant l'activation de votre appareil, Xiaomi Cloud, Backup Service, Rechercher l'appareil, Écran d'accueil, Phrases fréquentes, Service de traduction, Démon MIUI, Visualiseur HTML, MIUI SDK, Secure Element Application, Assistant AI, Batterie et performance, Power Detector, Joyose, OS AI Setting et Mise à jour se connectent au réseau. Smart cards, Permissions Manager, et les services intelligents se connecteront au réseau et accéderont à votre position."</string>
    <string name="v7_preference_off">DÉSACTIVÉ</string>
    <string name="v7_preference_on">ACTIVÉ</string>
    <string name="voice_assist_advice">"Le Mi IA vous permet d'utiliser les commandes vocales, mais il consomme plus d'énergie (+1% toutes les heures)."</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Vous pourrez utiliser Mi IA dans ces cas:
1. Lorsque l'écran est allumé.
2. Lorsque vous écoutez de la musique avec votre écran éteint."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Dites \"Mi IA\" à votre téléphone. Mi IA reconnaîtra votre voix et sera en mesure de contrôler votre appareil.</string>
    <string name="voice_assist_title">Allumer avec la voix</string>
    <string name="wc_dialog_agree">"J'accepte"</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Je refuse</string>
    <string name="wc_dialog_summary">"Diaporama de fonds d'écran offre des images époustouflantes et des histoires passionnantes sur votre écran de verrouillage tous les jours."</string>
    <string name="wc_dialog_title">Écran de verrouillage repensé</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Accepter</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Refuser</string>
    <string name="wc_double_check_summary">"Vous pouvez activer Diaporama de fonds d'écran pour voir s'il fonctionne pour vous. N'oubliez pas que vous pouvez toujours activer et désactiver Diaporama de fonds d'écran dans Paramètres > Écran de verrouillage."</string>
    <string name="wc_double_check_title">"Essayer Diaporama de fonds d'écran"</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Lisez et acceptez la &lt;a href=\"%1$s\">Politique de confidentialité&lt;/a> et l'&lt;a href=\"%2$s\">Accord d'utilisation&lt;/a> du fournisseur de contenus tiers avant d'utiliser cette fonction."</string>
    <string name="wednesday">Mercredi</string>
    <string name="wednesday_short">Mer</string>
    <string name="wednesday_shortest">Mer</string>
    <string name="welcome">Bienvenue</string>
    <string name="withdraw_consent">"Si vous retirez votre consentement, les services Diaporama de fonds d'écran seront désactivés."</string>
    <string name="xiaomi_game_discounts">Jeux en promotion</string>
    <string name="xiaomi_membership_rights">Adhésion à Xiaomi Cloud</string>
    <string name="xiaomi_video_discount">Offres Mi Vidéo</string>
    <string name="yesterday">Hier</string>
    <string name="zone_picker_title">Choisir un fuseau horaire</string>
</resources>
