<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Parsed by jbart3h -->
<resources>
     <string name="dialog_legal_off_day">&lt;Data&gt; "On dirait que vous utilisez des alarmes de vacances. Cette fonction doit se connecter à Internet pour fonctionner normalement. Avant d'utiliser cette fonction, vous devez accepter notre &amp;lt;a href=\"%1$s\"&amp;gt;Contrat d'utilisation&amp;lt;/a&amp;gt; et &amp;lt;a href=\"%2$s\"&amp;gt;Politique de confidentialité&amp;lt;/a&amp;gt;. D'accord ? "&lt;/Data&gt;</string>
     <string name="dialog_legal_off_day_desc">"L'horloge n'est pas autorisée à se connecter à Internet pour mettre à jour les informations sur les vacances. Les alarmes de vacances se déclencheront le samedi et le dimanche."</string>
     <string name="dialog_legal_workday">On dirait que vous utilisez des alarmes en semaine. Cette fonction doit être connectée à Internet pour fonctionner normalement. Avant d'utiliser cette fonction, vous devez accepter notre &amp;lt;a href=\"%1$s\"&amp;gt;Contrat d'utilisation&amp;lt;/a&amp;gt ; et &amp;lt;a href=\"%2$s\"&amp;gt;Politique de confidentialité&amp;lt;/a&amp;gt;. D'accord ? "&lt;/Data&gt;</string>
     <string name="dialog_legal_workday_and_off_day">On dirait que vous utilisez les alarmes de la semaine et des jours fériés. Cette fonction doit être connectée à Internet pour fonctionner normalement. Avant d'utiliser cette fonction, vous devez accepter notre &amp;lt;a href=\"%1$s\"&amp;gt;Contrat d'utilisation&amp;lt;/a&amp;gt; et &amp;lt;a href=\"%2$s\"&amp;gt;Politique de confidentialité&amp;lt;/a&amp;gt ;. D'accord ? "&lt;/Data&gt;</string>
     <string name="dialog_legal_workday_and_off_day_desc">"L'horloge n'est pas autorisée à se connecter à Internet pour mettre à jour les informations sur les vacances. Les alarmes des jours de semaine se déclenchent du lundi au vendredi. Les alarmes des jours fériés se déclenchent le samedi et le dimanche."</string>
     <string name="dialog_legal_workday_desc">"L'horloge n'est pas autorisée à se connecter à Internet pour mettre à jour les informations sur les jours ouvrables. Les alarmes des jours de semaine se déclenchent du lundi au vendredi."</string>
     <string name="dialog_net_permission_in_repeat_type">&lt;Data&gt;Cette fonction doit se connecter à l'Internet pour fonctionner normalement. Avant d'utiliser cette fonction, vous devez accepter notre &amp;lt;a href=\"%1$s\"&amp;gt;Contrat d'utilisation&amp;lt;/a&amp;gt ; et &amp;lt;a href=\"%2$s\"&amp;gt;Politique de confidentialité&amp;lt;/a&amp;gt;. D'accord ?</string>
     <string name="full_wday_month_day_no_year">EEEE, MMMM d</string>
</resources>
